《中銀》有中銀户口快入！！

有好嘢介紹俾您！而家成功註冊/綁定BoC Pay可獲HK$20迎新獎賞，仲可以係屈臣氏、百老滙、759等商戶有額外優惠，即上 下載啦！記得輸入埋我個邀請碼30537372呀！

唔好理有幾錢，
總知就要中銀比錢我地用
獎賞可以即時過返去户口再fps走

註册完記得輸入埋我個邀請碼30537372呀

唔用中資..有都cut啦..

樓豬真係做到好肉酸

揾食行遠 d 啦

痴線

我已經喺中銀拎撚曬啲錢出黎

之前有用
已經剷哂

介紹咗個洗黑錢朋友用

中銀不了

咁樣真係突顯出香港人貪小便宜既on9性格 為左少少錢咁做真係好撚樣衰呀

拉

為咗雞碎咁多攞個老母出黎畀人屌
點解要咁不孝

廣告拉

你老母果對乳癌波就酸奶
支那狗blocked